有冇巴絲有長期頸部問題

唔知點解呢大半年條頸都好易 攰同唔舒服
就連做下sit up 都會有頭暈作嘔感

懷疑條頸椎直左可以點算

sit up 好傷腰!

就算係就咁訓係Yoga mat 做拉筋 有時都有作嘔感覺

由細到大都係咁
睇中醫西醫都冇用

幾歲

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

你係自己拉筋定有人教你?會唔會係拉既時候用錯頸力整傷左?

我係上半身攤係度用拉力帶拉腳only